Hic jacet domnus Odo quondam prior Sancti Martini de Campis consiliariusque domini regis Francorum qui dedit centum et mille libras pro anniversario suo faciendo qui obiit anno Domini millesimo trecentesimo nono sexto calendas maii anima ejus requiescat in pace amen.